hi 淡友 (998)

屌得30格 屌你老母

熊全滅

234都就黎到

其實大家點解買牛熊都唔買option 真心唔明

240或以下既熊有得走好走

大爆升

好撚有力喎今日

腩巴gel 哂頭

唔玩了,媽咪呀

啪啪啪啪啪

23450熊成0.42
你玩埋我個份

QQ 又380
早知尋日唔沽call

老母面真係痴撚線

港股假撚到
Hsi23400
Qq竟然敢380

變咗警世文

就嚟2千點，唔係gel吓都唔得掛

我得21格咋，溢左14格！屌佢老味

26000 個價

即係點乜野黎

油股匯豐孭晒D 跌幅啦

升番哂 冇事啦

呢度係連登,實玩膠

似仲有得升

幾肯定呢個反彈浪呢度唔少巴打重創

冇左2000蚊

冇咗一萬

冇左兩萬

比我UP中左
根據我以前既賭仔式ALL IN大法
呢個反彈浪少則輸10萬
多則輸20萬

特別係近熊個咋

冇左八千

2萬雖然唔算重注

我重心一直放美股 所以 港股都係賭大細

當走轉澳門行轉

但好撚多新手當曬依到收料，所以警下世

早知揸多兩手qq牛 而家得七手

其實好多都空倉緊，大家唔洗諗咁多野

冇左8成身家，希望真係斬到鋪癮

23300仲夠唔夠力上

唔損手佢地唔會放棄

巴打ALL IN近熊打靶?

真係殺完就跌返

係時間淡友大換血

上個禮拜開始勁多新名入黎吹水已經知乜事

信念

掂咗234

班友多數讀書，無野做想賭錢

仲有冇得上

比啲信念

好多賭仔冇波賭玩多左股票/牛熊
好似我咁

吓。熊軍琴日唔係好撚串架咩

我入左236 熊 搏一搏

234 不是夢

237熊

掂左啦 死撚哂

睇到心都傷L埋

想問下有無人用過牛牛收息?
洗唔洗開通咩功能先?

你唔係估倒跌嫁咩

個xx哥哥點?報下平安

Qq 320P IV 70%
根本就唔想人買

241熊 打我啦

今個反彈浪望兩個裂口位
一個兩萬五一個兩萬六
兩萬五補返機會應該無懸念
兩萬六再睇睇

全清2800
淨賺$500
等跌落去再入 今次長揸

睇啱浪但入錯call
奉勸各位咪買摩通摩利嘅call

佢玩膠

掂左234，我就走曬牛，跌返落230就入過

識玩

同問

唔夠力上

之前睇住個倉負幾千蚊
尋日溝貨 今日正數即走
2800短炒

呢幾日都唔得閒 而家先上黎
17手煤氣 14.94點搞

美帝都10%啦
港女唔係冇下話

溝貨撈底 本多終勝

無串呀熊軍尋日邊度有串過

收屍都收唔切

咩事?

叫你師傅幫幫手

應該冇
琴日升咗啦 星期一晚美帝升咗幾多自己睇

熊軍唔係好撚串㗎咩 股災 咩黎㗎 食得㗎

捱左咁多日
終於返家鄉
上上上上上上

好似好耐冇見你

好想入熊
殺哂近熊之後熊熊大平賣

腩仔

冇本
我仲揸左吉利嗰啲蟹貨

今晚你會開始見到上面既熊柱大量出現

一手多睇淡就出事

熊軍既信念去曬邊?

等緊7500 8.25再溝

熊牛都買, 點會買死一邊

前排輸到媽媽聲
依家望見家鄉先敢上水

都係唔玩 觀望多日穩陣

差唔多放7200轉沽

好食價 屌

唔通係做底再上2幻4

星期一229熊贏左2萬 拎左1.9K買7500

追熊

個人冇事咪好囉
冇事先做到世界冠軍

媽咪唔好呀

熊呀

要轉燈

熊trap呀

頭肩頂？

仲差個右肩
今日比你快過我

牛軍呢?

食早餐啦, 食完番黎入番

去晒睇樓啦

都似

彈一日1000點,跌一日1500點,阿婆都識買

再見咁多位

正式加入牛軍

熊軍都睇緊樓
睇緊邊棟跳落去會死快啲
利申:熊軍

信念呢

升返啦升返啦 冇事啦

熊得

好撚嬲 牛仔食哂價

右肩形成中

多人食糊啫 睇開d

琴日+0.6% > 今日-0.3%
算啦, 借錢買工具係咁架嘞

食曬兩邊今日肥肥

未橫行完，但區間上升行完，落返225先

大戶日日大波波

好彩QQ 牛 高位放到 賺返2幾格

畫唔出直接fall

挽留

畫唔出又fall
畫得出又fall

食左四格熊，今日收工

頭肩頂跌得爽點

Gogogo

唔畫會跌
畫完反而唔跌
大戶撚狗招數

贏多d

勿貼倉

GG

太多新人唔信邪

美團似今個星期100以上
有冇人牛佢短炒

8k了
好波

格仔撚就無所謂, 硬淡貼倉就......

未反彈完
短線唔知

跟熊

我近牛跌緊錢

Feel fall 味濃

熊熊哈

又千落，睇住黎，大戶日日派錢

千落

牛軍先走吧
陣間應該大棍跌
殺完一邊必定回一邊

下星期一期結

我唔信邪

大戶講左2萬3期結, 仲有2百點

我信
所以入定牛先
牛軍信念

聽日週結, 再下一日就月結, 基金佬就準備埋季結, 好撚刺激

睇埋上晝點行

劍指三幻

近牛企硬齊上齊上

win

做淡慘敗

荔巴help

係咪收左市傢喇？妹到咁

我睇未彈完
唔知你地點睇
依幾日都唔入貨了

沽得未

229 230 呢啲位咁大沽壓，希望今日企得穩

引熊

建議牛軍準備撤退一陣

吽吽吽

仲坐緊246 熊 20 格

食緊廿格

熊軍又贏

一反手就跌

牛熊坐貨死硬
走左追得返
唔走望住佢跌

技術性反彈

80 手 巴打 fat fat lo

熊熊哈 熊熊哈

咁快就升完

咁難玩gei
輸左百幾點

痴撚線 free fall

牛軍好走啦 唔係今日倒輸

早走咗食得6格，之後升咗50格

加入熊熊唔會遲

去返230，229守下啦

到左再入牛

沽道期啦

如果失守2萬3就走了

打完熊仔靶free fall

SDOW

大升兩日唔走係咩玩法

睇圖派大勝

24000

今日高位平左

大dodo琴日比哂提示啦

會, 下星期先OK?

反彈浪而已 不是升浪

掛住做野走遲咗食少廿格牛

大棍抽升

巨棍

一格有沒有500！？

熊二反彈咁就完咗

牛佢老母，再加張細期

細細地今朝SC, 岩岩又SP等埋單

畫完頭肩頂

岩岩唔記放熊
又冇左成10格

跌就啱啦
跌完轉燈再轉燈升千
成千點波幅 先會有活著既感覺

畫完就升得
通常都係咁 今日dh未出

牛軍可以出返黎啦

有冇不死十倍神牛

拿去 60628

放左2800 有幾皮可以跟你發達

變幾十皮

我玩好細咋
唔好寸我

226都0.1

請問巴打邊個網睇牛熊列表會好D?

繼續gel頭

貴到on9

aastock？

呢排班券商都痴撚線

貴咗成倍

人人都可以係股神

法巴/法興網站
牛牛

牛牛要串流先有

牛牛睇唔齊，得20隻
法巴個網睇到眼花

今日收23700 得唔得

232 啦

渣緊64786 應唔應該轉60628

33700

G持

仆街 前日無睇到期日入左隻極近PUT

買個教訓

我估上晝應該keep住向下
11點有大棍

下晝爆單邊，直上或直插

介紹大家一隻

終極無敵創世神牛
65510 收回價 15000 （換股比率 20000）

search 條件。。。有得排序。。。

睇圖係似向下爆

直上雲霄

要訓身跟了

好似好撚勁咁

棺材本都拎埋出黎先

多新手到咁就知呢個熊市有排跌,SORTING都唔識,到期日又唔識,牛熊NUM又唔識搵

11點巨棍抽上 睇路

今日真係不宜太多操作
似左一巴右一巴

見到利好消息就開心

熊二反彈呀
比d力水好冇

直上靠牛軍博一舖

真 近排牛軍都攰了

唔知美國會唔會帶上
不過我都睇向下
呢排彈得比預期中急
係時候磨下抖下

比多兩日就得

驚閪咩 15000點落

係，熊軍贏硬
我之前恰埋眼買熊
前兩日買牛過夜
你吹得我漲？

最好下星期一先啦

唔好啦 六日好驚呀

午市休息又裂口,買定離手

我都係229 到星期一 放哂先有錢繼續去

100 250天線打緊

瑞信

入7500有冇得諗

已經參透晒成個劇本 短中長期

請指教

分享吓等大家到時bin c

有冇方向

蝕太多 食返十幾格熊仔先 睇下午市之後咩料

快D劇透下

仲要置頂

牛軍ready

沽左啦，執番一百先輸少d

唔玩住啦 好唔穩定

唔係掛

想問支牛 玩唔玩到道指期貨？

沽，熊軍上

老實熊將巴打講得好啱，等新手注意吓都應該
雖然賭仔係盲目

一朝早就做錯trade 係208 開long
輸左百幾點再左一巴右一把輸多100 點
最後定番個人沽道期執番一百點
今日玩得好on9

好似係雙頂喎

跟住100天線行

似大圓底

Call 700好定9988好

熊軍又要gel爆頭

雙頂wo

9988 cfu同船

想發達?
重注遠熊
一棍扑暈自己
等19000先睇

穿埋250天線 又雙底唔好睇

睇怕今日都係磨

700啦
9988我坐緊比佢縮vol縮死
日本仔又拋

圓底

陰跌囉，我熊仔收市前唔理賺蝕空倉過，又期結季結我唔識睇有冇高手有見解

我估唔到日本仔拋貨拋得咁痴線

依幾日完美雙底喎 真係熊?

仲call

我上面咪咁講

9988師奶大船, 有心買科技股就買番Q

升左兩日，我就睇埋聽日

正常，都仲未升到人瘋狂

你岩，未彈完
但我睇唔係呢一兩日的事

入左牛 試試佢

9up聽唔聽下？利益申報：空倉

好無力咁

似向下補裂口

討論無任歡迎

9988 呢排好多壞消息
架船太多人
買跌都唔好買升

反而美團同700 升得好靚，不如再追

腩腩仔

收手唔賭幾日唔好咩

追左美團
聽日100

收手x2

個人 home office 就好空虛 好想搵寄託

人地都血2000點
港女今日起碼27000

夾熊仔死左大半，都唔瘋狂？

左一巴 右一巴

我覺得9988有機衝上啊不過可能要等到五六月

又妹市 日日過咗10點半就可以等收市

下午市仲妹下妹下放熊，空倉算

搵套劇煲下囉

其實淨係開9:15-10:30 3:30-4:30

我覺得太多不穩定因素，雖然雙低+10天線，向上望就24400，但係實體經濟又未搞掂，美國嗰邊又未爆完，

我都空倉，太大浪

結論跟你空倉睇埋下午開市3點

真
係屋企無野做好易手痕

喂今晚邊隻

星期一我 Gel 左熊 70 格
尋日收市時睇熊，無諗過美女無限銀彈咁勁
宜家輸緊唔夠 20 格
陸陸續續見好少少位就逐 d 走緊，今晚真係睇美女做化，博唔過

我睇T+2，如果佢連續三日出陽燭，聽日或者後日上返24000-24200既位置，我應該會開張put

其實得overnight有波幅
開市到收市都係度妹
所以日日賭過夜就得

道指205 個位有咩好守
3 次都唔穿

閪鳩屎, cash out all
只玩美股

呢個時候玩界或許成最大贏家

R4 我會排細潘>大潘

有幾送啊, 咪又係五五波

好。。唔該
由贏皮幾變到要坐
真係好抵死

值得參考tw，其他睇唔明

悶到就訓著

你星期一沒走

睇慣左500-600點上落

我見佢跌千一竟然連10都冇
冇郁到。。

你坐邊隻，睇下

妹撚到呢，唔好叫港女啦叫呀婆啦一日妹到黑，剩係可以過夜食波幅痴撚線

食水深過馬會既7500呀嘛

仆街色盲 係妹撚住條10 20天線唔係100 250

焗人過夜買大細

開市就妹到收市

真係痴線

牛熊証仲要食價超深

入10萬，跟

唔使擔心唔會坐太耐既，反彈浪都係一個禮拜左右

熊巴

你唔係仲牛緊咩？

有冇遠熊坐緊

咁你做咩仲返工 繼續炒咪發達

頭先我仲奇怪，點解你會講250天線

股神發現

[url]55304 算唔算[/url]

股神今晚買咩過夜好

可唔可以跟你搵食

被動收入？
你唔做任何野都會有錢收？仲要係非常穩定？

47488 47515會唔會好D

又有新股神快拜

想跟

中午爆上定爆落

人地被動收入 一次股災贏7萬幾 你地跟唔到咁多

叻啦叻啦 知你好撚勁啦

仲要哂埋單

股神請受我一拜

咁升法叫近啦

發現賭神

你葡萄人地？

岩呀,, 星期一入232熊, 今日咪又係死L左

熊仔要坐幾耐

係
股神救我呀

我都要

牛左點算

去IFC

美期

我都知要高沽低放，但係分唔到邊到高邊到低諗住熊佢又升，諗住牛佢又跌

1點又裂口落

美期終於穿205

平未

腳巴今朝起身沒熊到，點算

熊3準確

台灣本土茶葉能抑制新冠病毒增生！嘉義長庚研究登國際醫學期刊

gd news

道指期貨跌緊

聽講精液都可以

岩岩先開

裂口又低開 熊GEL

倒跌啪啪啪

虛火嚟嘅啫，牛gelllll

*瑞聲()全年純利跌41.5%至22.2億人幣遜預期中位數 不派末期息

我就係見疫情咁差，長期睇跌，買左熊，依家仲坐緊，係低位入左熊，應該番到家鄉，但係賺就應該冇我份

睇住新聞炒就含得撚啦你出得新聞之前應乜撚都反映晒

升7.9% wor ching

你唔使啦, 鋼鐵尾巴+劍龍都夠開飯啦

佢仲要講得好認真不過贏到錢就係勁人黎

屌，比隻劍龍陰左、輸到仆街

幾錢

你睇新聞 新聞一出 你隔三分鐘 價都唔同晒

1萬股吉利
14.2

諗緊買邊隻遠熊 好
我覺得就快月尾

我輸錢，我係廢物尾gellllll!

唔使覺得, 今日25號, 真係月尾

期貨結日未到到時應該跌一大波
可能

你試吓睇住新聞炒美股，你贏到，我真係恭喜你

30號，所以應該仲會升多兩日，我睇24500-25000係盡頭

仆街了, 坐緊250熊

我9up姐，你去問下股神點部署好啲

same

30號期結+升期易，買熊不如升期易個日先買

應該無24500
道指依家跌 -300
其他業務既負面報告又未出晒

其實唔洗Dl新聞app咁麻煩
撻著麵神既小鈴鐺就夠

逢高必沽

Diu佢又真係幾燈

所以係31號定30號 留意好

[member反彈浪開始緊，唔好亂入，左一巴右一巴，好痛嫁[/member]

同船

高手既野學唔黎啦

等佢彈再沽

溝

我反而睇聽日跌

美期又大棍上

美期咩事

㩒錯制

無神神一大棍

轉埋燈

有咩消息

配合港股,唔比跌

好似話達成刺激計劃喎

上午引熊下午升800點好冇

成朝妹左幾百點
一棍就上返去

過山車

唉

依家W底，買隻遠牛慢慢玩之前失去既
下個月拎番有突

高手呢沒新聞既點解升咁多

ON99 尖到吉死人

向上爆 向下爆 不可放任胡亂爆

應該會跌穿低點

美期好撚大棍........

代答

13:01 美股期貨跌幅迅速收窄，道指期貨轉漲，標普500指數期貨微跌0.18%。美國參議院就兩黨刺激計劃達成協議

人地收緊錢喇

渣ga岩岩出左新聞追牛啦

黑人巨棍

好耐沒見，去左邊度

安巴成朝唔見你既，有無入到

Cls 好在set 左50 點stop Loss

琴日2手牛過夜之後開市走左lu 衣家都唔太敢入市

雙頂加沽

又贏

追牛

港交所上市儀式有人中武肺

又利好 我唔玩啦

呢排會有勁多

好彩今日自己唔敢入市

好多手？ 覺得會跌返嘅咪溝下囉

13:01 出既消息 13:02入牛 13:08食糊
高手應該係咁玩

Dllm

升到245

d熊幾秒 10格上下 咩鬼事

港女無力上

但你個名

快d衝上去比我入平熊啦

只要交易所部電腦冇壞,仲有網可以上,世界末日都唔跌

電腦鬼影手一定係咁

佢老尾13:01 出, 隻熊即刻冇哂格仔食

又妹吓妹吓

識玩刷格仔一定係咁刷，本多終勝

向下妹緊

點都唔會262啦 定d黎

點解得大陸知 個deal係咩？

一棍落咗成百點

咁好玩, 二百點不停上落

唔看有無人高追牛

2萬億協議達成

中伏

港女唔比升,大陸死要面狂壓價

又話無限

屌, FED還FED, 政府還政府啊大哥.....
點炒啊咁都唔知

咁樣引牛 好撚仆街

美國個政制又真係幾難明既

入咗走得切

金管局同波波個分別囉
雖則香港地就無分

我有時都有啲亂

2萬億射左2分鐘就冇晒貨...

有無用牛牛既巴打 提取現金係用渣打
棍問係用 上網銀行個# 定係 提款卡#
我用晒2個佢都Approve 我

屌

尾佢老母！！！！！

屌！放熊空倉算

有冇人覺得熊二反彈完撚咗

而家D牛市熊市彈黎彈去咁兒戲既咩

你好近？

牛3黎緊

發生咩事點解會插緊既

我睇係牛5喎

頭先1300-1310個市AI先玩到

單身50年手速都買5切

你打完飛機，high完會點

得兩下貨仔

跌到咁 好想牛下佢 頂返佢上去

屌俾人引左入牛唔見左幾舊水，好彩反手得快

屌 唔係講笑 真係睇定遠少少熊好

屌佢 個下嚇到放左啲熊 轉個頭隻熊升到傻

痴線啦，個高手叫我地睇新聞抄啊，13:01新聞13:02就入左牛啦

我都係

係

23050 極限牛有冇人敢買

咁沒計，頭先個下，我都會驚

同我一樣 屌

嗱，又執返幾格啦

比佢嚇撚走咗依家升返痴撚線點解扯唔起

空倉好過熊倉，下星期期結點都死夾上去

龍市又到

一下引牛一下引熊
狗到呢

超級彈彈波
睇住BB圖買賣好過

我估等夜晚美期開市，港股先會再升上去，個協議都達成左，好難會跌

同路

成班咁敏感，真係賺到錢都無命享
如果真係賺到

有你係度就掂

短期姐,等睇星期五又插過

咁大波動好彩就波波食哂
唔好彩就每波都反操作

咁收前入隻過夜牛

CHOK呢二百點反而CHOK死左D賭仔

達成左咩

有無邊間出証商好

星期六出好消息就夾爆你地

係 我都覺 佢無限錢都未 過 就彈到咁

呢d咁既撚狗市心血小隨時俾佢撚到心臟病發

賓周都損

明明我分析佢下午會跌，下午開市果野嚇到信心無咗出貨蝕錢，想死

無限錢未 達成
但2萬億 就好似過左

大戶打算死守23000

但天日夜晚出失業救濟金數據, 會唔會有伏?

已入牛聽日裂口高開

唔敢入

岩岩插咁多既 發生咩多事

入1137算

依家 邊分析到
對面 出口述無限錢 （未過法案）

睇下聽日會唔會射埋第3段

升完要跌

我驚係聽日再連射三段

琴日熊1今日牛2聽日又熊3

跌啦喂

有無平熊既no

55670

56703 237

真係唔知好難捉摸
我覺得 恒指 就一定保23000
美指就應該都保企硬2萬 （未過無限錢）
但後面消息 都負面 咩美國又想告支國 又唔知咩想破產
得支國 話通關復工
其他國家 封國 日本就下年先攪奧運
以上我知咁多

上呀

你都識講企23000仲有幾多水位

好危險

佢問平啊嘛

所以要睇佢無限錢 投票
投來投去都未投到
一彈過到 又彈上去

多數都會通過太唔掂

我都係搵張遠少少 留意下

牛gel

邊度有又遠又平嘅熊

55988囉

我睇個樣 好似上妹下妹上去 日經升好多 今晚美股應該都托 （我覺得）

美國個邊傾掂數未?

要睇牛熊街貨分布區 好多 你慢慢搵

如果依家係熊2大反彈既話
就唔只230啦
自己諗啦

係我都有留意
我等美國出晒d招先

係假膠定係真係伸手伸到咁呀

7500啦，正野

爺西發威

今日升到235 大家開心啦

250

250ok?

咁樓上兩個掟幾千億出黎挾上

大棍上

日日都幾萬億救市，琴晚美期都2000點
星期五應該24000，香港就

祈求天地放過一班熊軍
怕發生的永遠別發生
從來未順利遇上好景降臨
如何能重拾信心

遲嚟既五斗巴預言

彈啦彈啦 冇事啦

DH沽左 睇唔到有咩理由升

想點呀 獲獲一反手就坐幾格

唔夠。要253先有活著既感覺

牛軍首領呢

撚到人都傻

1點後插落去追沽既熊軍有乜感想

死哂 全部熊gel緊

13：40 【道指期貨跌幅收窄 參議院就刺激經濟計劃達成協議】

我注沽打中左stop loss
反手食番

最後一彈 捱得過熊軍就見到光明架啦

分析呢

今朝最後一隻熊都打靶
以後轉買哂正股

但美期無乜大反應

如果係最後一彈
咁就仲有一大段水位升了

新手

又遠又平
點會有

牛牛

反高潮跌

越平越易打靶嫁啦

劍指250好嗎？

想撈1138
聽日業績

你日日玩道期真係登你擔心唔係驚你輸錢係驚你會有心臟病

港女要千升
上呀爺西托呀

後市點睇

gogogo

升

妹

睇今晚道指,但正常都升既

247熊走唔走晒佢好

搬啦

我240熊蝕走

咁遠唔洗啦

瑞銀呢間野好撚賤種,開價西到爆,玩溢價出術,買岩邊都冇錢嬴,輸就輸多多

有冇人有佢地直線電話SHARE, 呢度手足一齊上去屌佢老母

唔會掂瑞字頭

唉今日不停反手都輸好多，過夜牛博一鋪打靶就算撚數，呢排好撚黑仔

有無平牛牛入

仲有無人逢高加沽?

練到有強勁心臟

ching 你唔係玩開架咩? 點會揀姓瑞???

今朝加左 蝕緊五格 想走lu

放下牛先
再搵cheap 熊玩下

我250熊都走左了,呢舖擺明係彈,會再插但唔知彈幾多先插
等起碼彈到240先再入

英國金融時報：中國央行正在考慮下調基準存款利率

今朝溝左20手熊

你會後悔

隻隻牛溢價1%以上...得佢果D 1%以下,佢老母臭西買完0.6% 縮到0.3% ,升左一百點竟然係輸錢

今日上23800，聽日殺24200

發達神熊
55670

今晚都唔知會唔會又好消息出貨

唔信聽日又升 起碼嘔返200-300點

今日最後入熊先

睇美女架炸喎

再升

有連跌 都會有連升

好矛盾, 港女牛緊,美女熊緊
又想港女升 但又想美女跌

阿婆都識玩
邊會3連升

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
夾死喇

23600都唔知到唔到啦

我唔會後悔
今個星期跟cfu 都中左3日

跟

我已經揀即日LC24200
即日夜市臨收86放哂，揼春

即日LC都只係俾幾十點，中方向都有得食下

做淡慘過做雞

1秒10格上落chok幾十次

要自己搵 先唔會害到人
自己搵 輸左怪唔到人

如果今日死唔去
買1000蚊過夜都幾值博
當賭波

依家無理由架
國家要升就升
現錢太多

Gun兩手

美女放左熊先啦,出晒救市措施,等消化完先再入
反而港女唔知跟唔跟升

我係set價放 好彩走得快
阿婆走得快一定有蠱怪

就跟你

美期準備又轉燈,係咩事?

出哂利好咪散水

道期道指夾埋撚散戶都唔係第一日既事啦

今晚簽法案？

今日面仔咁靜既俾人起左底消失左唔通

睇你買咩
如無意外美股今晚都升

我237熊 全走了 空倉 賺1皮
嚇到瀨屎

美團好好J
早知個時allin美團牛算

集完資搞緊開劵商上市

楊生比人起左底,潛緊水

真？

243走唔走好 嗚

加油

我諗佢自己都無為意轉數快會俾人睇到個名

衝day high

南方兩倍看空媽咪麵

琴日收市買, 諗住升2千幾點, 點都要嘔返D出黎. 今晚睇下點先

隻熊坐緊5格...害左手足tim

佢跌得最金我寧願買700

其實仲有邊間好 摩通又唔得 瑞字頭又唔得 大貓都唔得

我覺得道指好似想托到21000
今晚真係睇唔通 美股 我怕基金入貨

升番晒啦
ytd跌10%only

55670 火中取栗
Btw 入左

要執豆咁上番去

咩事

利好仲有咩招未出? 出曬就係時候落去

即刻倒賺5格

原post del左啦

其實我覺得港女 都係睇 中國同美國 行
就算香港死城 恒指應該都升

面仔開po投降, 非法集資, po左FPS id自爆

唔知係牛牛定邊度cap 數唔記得姐哂d info

幫幫手回番d 我執幾格架咋唔貪心

25000熊 應該溝好定係離場

舊年6.9之後都應該會發現
就算社會狀態變成點都會升

溝啦 驚閪

食得百幾蚊

得返呢個

feel 到道指20800係阻力位
穿咗既話走一走先

都有既 無限♾印錢 未通過
依家係通過 2萬億
好似今晚投無限♾錢

屌好慘

美期升接近200點，香港未有跟升，港夜期應該又會爆上

風頭火勢 緊係收斂下 唔係因間唔只叫楊生

係咁試dh

快啲上返24500

如果我有會溝
佢老尾 好多負面消息 都未出
依家係出口述無限錢 救市

無限QE好似唔洗通過 , fed自己話事, 有錯勿屌

發達神熊即將上靶場

劍指24000

買左

未入

左1巴呀右1巴

3點後衝23700

叫左你唔好手多架啦

有無靚肥牛推介

你又話要24000

美期穿頂了

美期又爆返上去

話咗會左一巴右一巴

睇黎聽日又要高開了

一田 六點後去買有折 同姐姐吹水再有得平啲

用埋信用卡碌有得再平D

食下格仔 搵餐晏姐
24000 目標不變

攞個__去嘟埋會有分儲

屌你老母升呀

27300

234頂住唔上

比我搏埋呢轉啦

唔通今日DH收

今晚DOW 212

3點鐘神秘力量

牛左？

上定落

瞄撚準備

升多d !!

好想熊一熊佢

我有個諗法
其實呢d股災係咪應該買d現金多既公司
撈貨都爽死

夾死係23400

DH

無
入左正股等佢再升多D就放
現家無哂現金

抽插234

仲有10分鐘

係
巴郡岩你

Miki開始落

有冇過送肥牛推薦

仲有7分鐘

應該要妹番陣
話哂一野爆左5百點上去，21000 大位唔夠力

有冇過夜肥牛推薦

望住恒指真係會以為經濟好好

股市先於經濟

終於等到下午茶平 小妹可以去食了

其實真係好

尋日去食牛角 咪又係full 要等位

洗唔洗比2蚊你加凍飲

晴巴去左邊

依家係炒緊武肺完之後 重新復甦既救市經濟
上面話點解升 係咪以為升同跌都同一個機制 從來升都係係升定 跌係即跌

真宜家勁多人出街食飯
要等位既

今晚有咩法案簽？

充斥住太多無常識既小學雞
呢d 概念都唔識，不如過大海，10秒知結果，岩曬佢地

真係唔驚死, 信政府, 唔怕

硬係覺得聽日會跌返少少

15點喇
力量降臨

好撚貴
A同B有冇分別

撐你呀龜頭清

收市前入少少近熊

相反，
硬係覺得聽日會升多少少

你估上唔上得返22000

所以見到唔駛覆架嘞.....日日夜夜每年每月都實有人問

唔好嗌野飲，慳返兩蚊

呢幾日21頭, 四月初有機225

冇近牛重貨,個個買熊搏跌,聽日升定跌真係好明顯

最主要係睇你買左咩

巨棍上DH

係囉 重牛要去到217 睇怕要射飛彈先到

今晚美帝救市啦 跌閪咩聽日

升穿了 守唔住

235熊準備列隊

但係唔敢牛過

55670發達神熊就變打靶神熊

我要熊過呀今日

呢個時間仲買熊...
牛諗爆佢

有冇23500 熊

今日盈虧 +285%

仲輸緊1球

屌跌返少少比我入牛丫

大户

我覺得聽日先熊過會好d

你同佢地講嚟都嘥氣啦
成班仲諗住買熊追沽
但係又唔望返上2-3星期？
美股跌撚左成10,000點呀
真係同你跌撚到0好唔好

呢1球係呢10年黎TOTAL

我覺得難d
出到無限qe都仲未上得番210

咁你今日空倉

收市前死唔去入1手玩下

我小小地入左 牛 過夜
轉牛軍

都岩,刀仔鋸大樹,日日幾千點上落

Dh 收熊過

石油兄，等佢上返去，就係出擊嘅時候

我副身家

一球恆牛

2018 神奇頂級超卓

佢地真係想落地核最好負數

細注食緊呢個反彈浪, 上番去應該有好漫長好漫長既慢熊

不問價大手入牛

唔好熊過啦
真係錢多咩

有冇牛推介

手持 23500 熊 路過

最好空倉

就打靶啦

又係你條撚樣

我真係想見下道指得2000點係點既情況到時appl同tesla會係幾多錢

靶

242熊止蝕離場 入左幾手牛試下

道指雙頂

想問qq憑咩係呢個價
如冇國家隊嘅話

日頭轉左燈已經任務完成, 今晚睇下D 芬佬會唔會追番D現貨啦

其實我想問 每日新出既牛熊 點解係白色字

LOL手機版

冇國家隊托插到落150-200啦

今晚牛過有少少風險
希望落一落230比我入牛

講咩廢話，無國家隊會有空間比佢插到150 - 200 蚊?

白色靚囉

放唔放定等聽日

等聽日可以唔洗曬時間去放

如果希望到今日 超重貨區既熊就 無事啦

仲有91點

無限課金

唔係喎過多日就變綠變紅
依家白色上上落落

熊軍會戰勝歸來

得返2000點應該世界會爆炸

坐埋佢當買個希望囉
你依家放咪又係蝕咁多

點解d熊咁貴

想 put 3690

唔貴呀我岩岩先半價賣左一隻出去

跌未呀

反彈市係危架, 但要賭既都仲算合理既

新一日出既牛熊, 唔想俾玩家睇得太辛苦, 所以升跌都係會用白色代替
第二日就無左呢啲野, 類似打機過左新手村咁

d 熊已經好平la

都唔知真心定假膠
連點解白色都唔知 衝入場玩牛熊

做咩 點解白色既

因為上兩個星期無乜新野出世

係咪真架

個個出世都白雪雪
後尾先染色

新出世= 純潔
純潔=白色

會死 好危險

統計一下

牛過
熊過

空倉請留言

熊過

23420 -1過

牛過
熊過

空倉/無眼睇 請留言

上面禁錯左

壓住升, 牛過

真熊過
遠熊驚閪

真係唔知
咁牛熊 買升跌 唔打靶 走得快 買平貨 高價放
唔係咁玩既咩
我真心唔知新出係白色底字

差80點打靶 仲係0.03

你太好人

尾gel

個價無郁但係隻熊縮左幾個價位55862

睇黎23500 唔洗死
熊gel

熊過（真）

小小地牛 過

跌啦跌啦

唔對路 道指 快上210

聽日再升幾百點，
238左右掉頭

247熊過唔過好

7200算

今日又應該有千五億成交

晏就入左恆指沽 坐緊十幾格 點部處好

我235 都熊過啦

升唔過245啦
雖然我都想

應該安全

最尾一野爆上23500

一個千升已經搞掂

係咪絲打？小妹想圍爐

250已走

師兄我想問你邊隻牛熊係唔會打靶？
我覺得好撚勁想跟你買

巴

日日死咁多人，
真係咁易千升咩

Oh 穿左

好人

一生平安

風紀

收市前5分鐘殺250 之後聽日裂口跌 食曬兩邊

大師兄教路

對新人友善d都好

235 準備

30點

今日
買完熊的我

買完牛的我

仲熊過? 今晚道指又千升
夾死你班傻散

差18點打靶 仲有0.017

20點好緊張 會唔會23490 收市

咁平, 仲唔all in?

開價開到痴撚晒線

琴日都係雙底之後爆升

我淨係想買啲財務費用平啲

成日都比銀行食咗啲差價，好慘

0.015咋

就打靶

好人一生平安

熊過舉手

呢樣真

熊過？

牛過

-6點 23500 好硬

要死了

岩呀, 一買就白蝕幾成, 好傷架嘛

.....白做左一年。。。。

7500過夜大家話好唔好？

247熊想過但好淆

糖衣毒藥，包裝得好童話

過唔到喇 咁多位熊清
我要打靶喇

0.012

呯!

其實你已經總結左股壇心法
可以離開新手村 出去一定大殺四方

50手@8.77

一年人工轟落牛熊?

235

你得一手

一年蓄既錢。。。唔知點同女朋友交代。。。。

咁點解有時我見d牛熊
當日先出 仲係灰色就死左既
系統冇新手保護架？

好多假膠

今次5手呀

CUT 戶口啦

發生咩事白做一年。。。

23490 放到 叫做蝕少啲啲唔駛打靶

正股工具80:20 70:30呀巴打

係咪同之前熊軍睇210牛被打靶差唔多感覺

小事啦 一年儲既錢姐 好過一年糧

牛過！

屌你老母 10手熊過

老婆用嚟打，老母用嚟屌，老衲用嚟尊敬

之前好撚串嘅熊軍而家收哂皮未

應該斬手指定追。。。想繼續熊

247熊過

認真答你 你諗清楚先
我係你就斬手

收哂了

我睇淡 我會搵位熊 但唔係今日

輕鬆啦屌…

冬眠最佳上策 真心答你 唔好再賭

屌, CLS

唔知升乜春

熊市已完，直上30000

屌放咗7200食咗幾百蚊，空倉算玩正股呀屌，覺得聽日跌但又唔敢入熊

入啦 驚閪佢升咩

7500啦

過四點先升上去，
冇仇布
申利冇買熊

熊軍走鬼呀

我都係 好淆

圖呢

你點 坐緊幾多格

237 熊過

油豉u

究竟公司炒人係好消息定壞消息?

好 - cut cost, 成本低左
壞 - 多左人失業

聽日熊一熊佢

好

輸幾多
等我呢個淡友POST輸到仆街含撚者聽下你告解

走呀 人踩人啦

咁搞法，今晚應該繼續吽

失業率升你好定淡呀?

對公司黎講係好，對打工仔黎講係壞。咁簡單都要問
及早離場啦

我係你就追
你唔追就甘心認輸？
唔追就等於真係輸
追都仲有機會反cup
正所謂 有賭未為輸
一於去各大銀行財仔借盡
再攞筆錢去證券商孖盡
一鋪過 跟夢巴買十倍神熊
人生太短 出手要更大
做人做狗自己揀

40格

下個post係999喇

今日無咗15年人工 準備跳樓

1001